其實818會唔會瘋狂捉鬼

我一向一個人出去，會唔會俾人當鬼？

個人認為只要唔係幫黑警打/捉自己人，就唔算鬼

個人認為：
即使有人打狗，其他人唔幫手掩護都唔好救狗/捉鬼

望就望啲人知道唔需要捉鬼啦
保護自己身份同埋緊記不戀戰就ok

希望捉鬼post嘅唔好捉我

你唔講咪唔會囉

好多post講